美股認真討論區 CDXCVII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

瞓醒啲股升撚到上天

kndi kodk都話左唔好高jer

輸撚曬

金熔

推番上去先

頂順手揀左不推添

見kndi升得咁慢就feel 到無得玩

睇下今晚到邊間賭場開台

我見d新聞apps通常市後先出報導，各位通常睇咩網收風？

做乜無喇喇又搞佢

靚業績

正式熊市

遙巴睇銀去幾多

當你知道會升時，已經升左等跌

鏞

短線估唔到 長線ath

一起身見到 紅曬 真慘

淡友今晚數錢

彈番喇冇事

future 咁綠無好野

10600sc或成最大贏家

跟住金一齊升 我諗40蚊應該無問題
可能上到50

大家準備迎來下一波ATH未？

今晚唔入定4巨頭quit lihkg啦

Btw溫馨提示 ark準備短暫收皮

有無人會定期買入ARK 系統ETF?

求唔好燈，我睇左佢好耐

我由2018年買過
根本冇變化

新手求救 想槓桿買債

等printer做野就得了

認同

升到4.7就好開心

有兩張4蚊渣落嘅一月5蚊call諗緊走唔走

屌你老母臭閪賠返D錢俾我垃圾中概股

Ath?

有無人會定期買入ARK 系統ETF?

屌老母點解我買nflx冇買fb同amzn

Amaz 幾撚時split呀 屌你老母

3千幾

入一百股都打撚爆晒個孖倉

驗下個腦

冇錢呀

叫你買qqq又要屌回報低

又黎amazing corp

以後唔好掂支那野啦

今朝盤後放曬tqqq 今晚睇下會唔會回落再入先

當我入amzn時就知道自己有幾窮，買多幾股都無錢

幻二之約 有你有我

r/wallstreetbets

All time high

睇淡nasdaq
= all in SQ

就黎3點三傻會唔會熊四

AMZN, FB, GOOG, AAPL, 全部都破頂

依家玩緊cloud computing

呢度有無人覺得
有一堆股
幅圖好似差唔多
例: DOCU FSLY

(....仲搵緊)

超正超好睇， 個個都係autistic retard

蘋果1拆4 + 好業績 今晚又升幾多

TSM gogogo

又唔撚提

連登仔前愛股data狗都無乜人再提

尋晚做左AAPL勒式CALL

造淡=半倉
空倉=滿倉
造好=孖爆call

傻啦, 玩其他

FSLY, NET, DDOG, MDB, TWLO

Pton Zs Se Sq

末日call 賺死你啦 我唔敢入 怕好似Tesla 俾佢陰左

Pton琴晚跌

DDOG, DXCM, SE, IPHI，大把

Net , Monster

DKS

隻野都幾好 之前玩過

彈力超勁

Ddog
無咁勁

之前張fsly call 升咗倍嘅無放 跌番7成
希望升得番
FSLY NET AAPL FB

逃生門已開，快走

爆升個排入過連指架

邊有人提到你
我連kodk都無玩點會玩kndi

P巴尋晚最後kndi 係唔係有賺？

因為我係抽水㗎嘛。

盤後+3%喎

8月6日ER

咁我唔知了 我都係入咗黎呢到無耐

好仆街 係咁撒鹽

金勁
有無d cloud computing 平leaps買呀

啲人痴鳩線嫁

FIVN

好彩夠膽put左期權 賺番幾百美

我都係買下放下買下放下

其他兄弟上完先到佢，仆街mdb

果排連指世界第一

你可能要入埋支牛block人添

已爆緊 應該難有平了
之前橫行個陣應該買定好d 如果要做leaps

準備留意比特幣

已入

咁我唔知嘛

今晚股JOY

隔離係咁話all aapl 話1拆4爆升，點睇

買唔起

收到咩風 ETH好似升多d

開市不問價沽

可以玩calendar spread 或者同時賣calls

妙巴個trello好有心機，今晚番去研究下連登指數

狂沽

Tsla咁貴幾時可以折下

今晚高開低收

係就好有得買ostk

入咗S&P大戶再質低入貨，之後再公佈拆股急升

金同銀

咁都要提tesla

有無人真係俾依到班撚樣嚇到清左倉架？

例如6月10，上禮拜 等等

Etf

Monster

Amazon 都要啦 想入都冇錢入

Gbtc咪bitcoin

依家先知頂

Ethe etf 取代得嗎？

由於道指是價格加權指數，價格更高的股票對該指數日內漲跌幅的影響更大，因此下個月底的拆股將意味著蘋果從道指最具影響力的成分股變成第15或第16個重要的成分股。

到8月底，周四收於305.23美元的美國聯合健康集團 (NYSE:UNH)可能會取代蘋果成為道指影響力最大的成分股；家得寶公司 (NYSE:HD)目前是道指中價格第三高的成分股，周四收盤價為266.31美元。

拆股可能會導致道指與美國標準普爾500指數的走勢進壹步分化。標普500指數與納斯達克綜合指數，都是按照市值加權的。目前，蘋果是市值最大的公司，達到1.647萬億美元，微軟公司 (NASDAQ:MSFT)以1.54萬億美元位列第二，亞馬遜 (NASDAQ:AMZN)為1.50萬億美元，為美國市值第三大公司。

道指執得

真係好似你咁講就好

我冇買 純粹講升幅

Short DIA?

見契媽支持比特多啲，我又無研究ethe

金融

今星期台佬有邊日唔係沽貨

2000之約呀

Yes debit spread 係一種做法

台仔是唔是唔識炒股？

睇到佢而家咁，心在哭
由以前一個好有活力既年青人變左廢老，係度妹

Yes MM都玩過呢個

鳩吹

佢呢排有交收 佔arkw ~2%

插

琴晚入左少少狗

取代唔到
買ETH除左本身升值
你有得好似做定期咁做staking

佢上次認gbtc 佢輸左

Ethe 佔2%？

Btc好似有息收
難怪咁多人入

Gbtc

台股係咪到一點

好難

又上左熱門

搵到琴日係支牛唱P巴條友未？

唔係eth先有咩？

有咩

跌下再入貨

之前個ching話齋，日日仲有50蚊波幅俾你食

AAPL post都係 以前都唔覺熱門咁多炒股post

全民皆股

善用不推文

有冇人有留意coinbase dpo
好似可以一戰

搵錢移民

其實咁樣食都幾爽 好過係到坐 唔知幾時上番自己個高位

今日如果佢升到1520以上都放左佢算短期內覺得佢會再係1480妹

Deposit 1btc = 6% compound interest

格蛇開左post 上到嘅都可以炒下嘅

照計第一隻虛擬貨幣交易所上市應該係炒到癲

巴打想請教多樣野
例如我用binance, 佢啲息點樣派落我到？ thanks!

唔識喎 你可能講緊binance lending, 可以睇下guide

想問各位巴打點睇 HTBX 琴晚不斷來回2.3 冇咩升過咁，但係已經有news話佢嘅疫苗對武肺有positive result

有冇人4點不問價入aapl

本身有少少貨@290諗緊加唔加

Yen 狂升

今朝開始已經係
好撚驚

200幾入咗

今溶未

可以買0.00幾

Coinbase?

我入咗5股

就黎去到3月水平

d 人無工返無收入
唔買股票點搵生活費

減倉signal

因為USD狂插？

等睇今晚見紅

紅硬

Coinbase好似唔比香港人買攞，我上開paxful揾人買/賣，巴打有興趣可以研究下

有冇人留意SABR？ 橫盤左好耐 唔知幾時會升番上去

500股揸咗三個月，仲未到家鄉

DXY..

原來金已經二千

期貨無問題
有需要咁恐慌?

Yen睇usd/yen?

今熔

今熔酒仙

+2%=升小小
+1%=又妹
+0.5%=今熔
+0%=股joy
-0.5%=無哂人

molamola

個個玩完kodk 唔識人

萬二之約

納指萬二

無玩過

好彩買左qqq

希望今晚TSM收76.9咁我下星期就可以最開心咁開Short Call了

期貨插先合理，就唔恐慌
期貨升yen升商品升=

空倉保平安

屌 依到班人日日盤前就叫春 盤中就唔出聲入貨 盤後就笑鳩啲人清倉

因為三段時間都唔同人

加密幣收息好多架
驚波動仲有穩定幣仲高息

我都有一成資金放落去收息

USD/JPY

星期一咪叫左買Yen

Btc水尾未 成個星期 金都玩完

金咁都叫玩完

想問巴打係deposit d btc去邊到先有息收？

要日日升3%先叫升

升3%的事，能算升麼??

其實呢到係咪日日都執十%
睇到我好似跑輸連燈仔十條街咁好自卑

買個kodk call千幾%

掉轉左兩隻字 係幾千

執少過10%既當日就退左群
你見10600已經消失左

早兩日玩kodk個班去哂揀樓 唔見哂了
可唔可以時光倒流

P巴呢

走晒資去英國退休啦

玩Kodak果班去哂英國了...

準備狂沽

呢度個個一晚搵幾球 利申跑輸十條街

坐咗成個月終於

準備

今晚似係得apple死撐

個個晚晚去酒店唔洗打飛機

柯達我當你一秒朋友
柯達我當你一世朋友
點解你開車唔等埋我
畢竟難得有過最佳損友

各位加沽未

已入appl

支持！

AAPL無動靜

有咩貨沽

intel

tsm 郁都唔郁

再試10900

TSM和你日日跌

跌緊

aapl 都跌緊

其實好多，簡單講一下我有用既

第一行左就係張MCO Card，不過要玩收息香港冇份

第一行中就係幣安，本身係交易所，佢好多種收息玩法同幣種要自己研究，而且比較好係可以直接交易，但活期好低息基本一定要定期

第一行右唔關事...
第二行左係張WireX卡，唔關事...

第二行中右都係Coinbase，右邊係冷錢包，玩收息唔係唔得普遍都低，但支援好多defi平臺，有研究既可以用佢玩，而且要玩ETH以外既加密幣轉換而交易所又冇得交易，通常都要入佢度做uniswap

第三行左同中都係加密借貸平臺，特點都係活期高息
穩定幣息率超過8%
Celsuis每星期派息，周不時有promote直接入個碼同入少少新資金攞一個月左右就可以拎到百幾港紙之類
BlockFi每個月派息，支援幣種比較少但支援幣種間可以交易
呢兩個我都係研究過背後比較有可靠資金支持既

第三行右Argent都係錢包，佢支援既defi平臺比coinbase更全面
不過交易就只有ETH對其他比較麻煩，但特點係目剪send去第個錢包唔駛手續費
Celsuis或者BlockFi係唔允許射去Trustoken或者Circle呢d穩定幣出金介面，呢個時候就要通過先射去Argent

要玩加密幣就係要研究咁多野，唔好見人去自己又去...

放過我

不問價蘋果？

我地qqq monster!

巴打點睇pi 儲咗成千粒都唔知有咩用

BOTH!

我無問價，入咗，即跌

408

好彩睇定d先

Nok係咪要靜靜地贏

冇架我唔Q理佢架
我一直都冇期望就唔會失望
反正每日噤一下掣者
佢失敗我都係損失左每日幾秒
佢成功咪發囉

我都係咁諗

而家入拆完先100蚊，實升

今晚拆？

AMZN

有無人入mogu賭場玩玩

有冇水位

成日爆升左先問

390 拆完仲平

好彩琴日入左少少玩下

走呀！！！！

咁咪拆完再買囉
溝佢老母
最多咪留番俾個孫

你個成日點計先

買先

走左好耐

目標價 10蚊

總有人玩咩班賭仔都唔見曬

咁快返地獄

aapl 愈跌愈低

反手沽空又贏！
我地連郡唔會輸

又想買一股燈？

沽！

屌你去唔撚到日本呀 屋企仲有d yen

有無沽?

梗係啦 有錢齊齊搵

吹捧蘋果成朝，盤前唔升反跌

巴打

你個隻係咩蘋果

連燈

已做傻仔

好彩上咗一股玩下

嘩屌 好彩琴晚末日call左nok

都估到

我一股留俾個孫

話左

有冇人有睇chwy

依隻6蚊入過
8蚊走咗

連登不嬲愛國愛黨，你第一日？

MOGU今日賭場？

隔多幾個鐘開市可以笑番你轉頭
話左

睇番Eric , nok應該仲有幾日升幅 有耐性坐多過一個禮拜既可以call下

中概不了

qqq龍撚到呢

TSM食左屎？

KNDI

大劣人揸莊唔會有得賺
睇P巴就知

All in

QQQ>>>>>契媽

409入左

59蚊接左kodk應該點佈署

唉屌 買得太少 TQQQ

賭仔可以點算 咪當自己過大海輸錢

高J

冇消息都有得炒

留俾個孫

大把其他龍股玩了 唔玩阿婆TSM了

可能要坐三年等間廠改造完

aapl 都跌；仲有咩好玩

唔好驚
今晚上500

Nokia 仲有無得上？

等緊77蚊自動入貨

咪好似我咁on99,成個人板俾你睇

暫時未睇到今日有邊隻好玩

怕閪 睇番以往紀錄 實升

點解我要sc nok

低d再入多一股

今日work識升未

tsm終於跌啦，會唔會穿77自動買貨呢？

收手啦

蘋果拆完果價咁低實升，驚閪allin

唔好賭錢

你張SP 難小小接

唔好諗太多
萬年唔升股

唔敢

艾力 升上100 一人一隻雞

跌到78就回

差唔多，等佢flatters n

To尋晚個巴打：nok捱到返家鄉有突喇

我有100手 預左留比個孫

琴晚已經見到cls

琴日入咗 幫佢打下飛機先

MELI係咪今日出ER?

尋晚都好似穿過78

入左幾手燈下先

我計左得一成機會接貨

依期咁多cls賭場
Nokia都比人叫賭場咩料
入返d google先 人地升佢就跌 入手機會

坐緊10%

破左77就係咁有人接貨
想75以下開倉都唔得

今晚10蚊ok?

好快無事

咩雞先

唔好

計數刷錢真係好爽呀

咩雞

AAPL 408.4入 坐等

說了NOK $4 SP free money

自從琴日俾人話過一次後，就開始輸到卜街

今日終於到我數錢

轉運

Kndi入貨好時機，平我十蚊

點計

仲坐緊？

5000 股

升6.x%都叫唔升 真心唔知連登仔咩概念

1hr probability linear regression

沽左咩

Short Call未？

入左35股，拆完變140股

408.84入左

sqqq 6.49該如何部署

佢講盤前價掛

怕咩 出12又會升下

50張先收得$4000

買錯第2隻

Amz aapl得個睇字

J 左nok

幾錢入?

要升到kodk咁先算升

17.5

TSM

唔入？

又嚟aple

暫時j咗3股

下個月睇過100

Eric搞咩突然爆

放咗隻se就爆升

爆佢 $5.x前頂

叫左你地買qqq賭美國國運

有無Ching買咗TAOP同埋KNDI 想止蝕了

？

留意下 PRPO 會唔會係另一隻 KODK

而家咁多人講都好驚

靜

啲大芋食開大茶飯架嘛，呢啲碎銀嚟

All in mogu

FSLY ZS NET TDOC AMD etc. 好多啦

又升番啦

下次你入100整數既股之前可以買張put對沖,咁樣你輸有限...

TSM跌乜撚野

龍市

上連燈開PO圍爐

好彩放得快

石巴買sqqq

溝貨驚閪，expected 6000

Miss咗kodk
你仲有mogu

姐係升

琴晚6.6 諗過走唔走

傻左咩?

目標係幾多放？

QQQ有

咁多均價幾多

SQQQ 價投

ZN幾好玩

佢咁有米驚西咩

100

Kodk真係已成condom

yen 爆升 代表d 咩

幫你唔到

除10

nokia終於生性啦

算啦 呢隻嘢一路走來始終唔得
高J咗

睇黎今日氣氛唔錯 盤中破頂

eric有冇諗頭

P巴係kndi輸嘅錢已經多過我成個本

3月hold到而家已經差唔多1倍你仲想點?

驚閪咩我睇好佢

收盤熔斷

佢相我買qqq洗輸

我係你就放哂佢之後Short Put TSM收錢好過...

代表yen

唔夠20鎂？

用蘇菲唔洗錢

nvda日日盤前爆上，執錢

睇定先啦

傢俬股升好多

真係哭撚左 一早孖爆冇入到nok

支牛係咪一開戶就有即時美股報價？

日元狂跌返
今晚係龍軍主場

豬左成三十幾萬港紙 咁又係既呢個數對p巴都係碎銀 好葡萄

要豬夠一定金額先有

代表冇人去日本

我就叫哂親朋戚友all in NET
100%的ball 唔鋸可以沽

佢有入張sc呀

升！升！升！

徒6000幾時進場jel頭？

代表傻散淆底

靜靜地贏啦屌

Iau 升咗d

應該贏到睇樓 好想買佢學sc 10600 未見過指數係咁升都有錢賺嘅sc

睇黎係時候入tsla
已經無人講佢

話左台灣傻散見跌就panic sell

好快又講

再嘈見一個打一個

標準答案: Price in 左

班台仔係傻散教科書

最垃圾指數Top1
不如換羅素上去啦

dow 30 不嬲俾菲比斯睇

nok 幾錢走

等佢縮多陣先

咁多巴打當自己唔係人

aaple 一拆4 又升過

KODK落22.5未

輸緊IV快手好嗎

唔係話快極都幾個月咩

出事喇

回返好多了

跌返曬啦...

如果低過1300要入呀

有排都未結算
食下iv crush先啦

開市就
唔好呀

MOGU買唔買等過

連登先升，加貨未，我想賣

老實講未必落到1300樓下
利申無貨

PRPL 同 PRPLW

買床褥同埋櫈墊， 都係言睇wallstreetbets先知道呢間公司. 就快到earnings, 日日都升

Yen跌返
美金升返啲 但金銀無一齊跌

又800揸到落300再升到成1500都未放

金債市一齊升你又唔係未見過

1變4
4變12

300嗰陣唔夠膽入

ZN仲好玩

來到這禮拜更加諷刺

今晚all in appl

做咩事升200幾percent

等睇蘋果苦主

大家狂唱好aapl 知點做喇

又話蘋果升tsm跟升嘅

拆細俾連登學生股神入貨

唱好燈落去

盤前姐

NOKIA 盤前OK嗎？可入？中長線

有賭未為輸 入啦 正股驚閪

問得就買qqq

put

炒YEN 仲易過炒股

今日納指會升到幾多呢

單日轉向

高開

嗰時個個都話唔值 我panic sell咗

有無巴打個GMAIL 係亂到9彩
日日有promote野send黎
IB 買賣又好多野send 黎
已經唔知點打理
定係開過個新既好D

NOKIA 盤前想放，無人接

PFE 點睇？

set rules直接delete

俾kndi激到發燒

收市-1%

睇黎要花D時間整整佢

P巴有冇入apple

4.5接你D靚貨

4大都升 應該難啲wo

單日轉向未見過?

屌你

又病咩

對你黎講散子黎姐

4隻財報 係要選隻Aapl吹棒 入左真係喊出黎

開folder同filter,自動分類啦

新手問 我ib long一張call
premium係幾時收 係行權日收定買option個陣已經收左？

唔鋸可以沽
係啊多人講多兩句就會跌
冇你班迷信撚我地又點執錢

Long收條柒premium咩

kndi kodk

今晚劇本開高多幾%就開始走鬼 睇位做空

喂 你呢啲都唔知，老實建議你唔好玩，死左都唔知咩事

性病

kodk有險可守
等肺炎無事後個個報復性旅遊,果時賺死

迪迪尼下星期業績，有冇人入

我諗佢係問幾時收佢premiun

Btw

拿 依啲就係清倉signal啦

你做交易嘅時候即刻要俾premium出去

又係一黎就玩option既破產候補

又Ching chong

Put柒佢

KODK好吸引

記得唔好貼倉

咁去買麥當勞麥樂雞餐要幾時比錢

跌咁多你叫班苦主點算好

溝一溝 重新出發

又嚟

點解唔入，同佢死過

屌你咩

Nvidia已確立收購ARM
Intel末日

我都想long完仲有錢收 有冇人介紹

咁快又嚟

嘩 屌最大蠃家

忙到D 生活亂曬

你睇下NKLA 之前都係升到熔之後插水, 然後第2波

夠鐘J柒婆啦

等個餐到期嘅時候
你無肚痛
就可以比錢

Nokia 妹到咁

INTC

玩嘢呀你

呢隻垃圾人哋升果陣就妹跌 跌個陣就三倍做多

宜家呢個時候 舊經濟係咁架啦

等侵侵下一隻寵兒仲好過啦

入定NVDA

長渣嘅話 AMZN 定 AAPL有前景？

small cap 2000
-0.6%

50/50 la

連登個個都有

AI

入夠3000囉

好事黎

我玩option輸左40萬港幣

有無朋友今晚開淡倉

未唱英磅 屌

做Long輸係正常

英磅唔好再升啦

連登咪用緊cloudflare.

NET 主要係 Internet security

琴晚開左而家腳震緊

年頭我都輸60萬

Mogu

仆街我未入呀

英鎊 歐元同瑞郎

真

3000都唔夠 睇乜野option

好多有錢巴

沽/put 左咩

新手想問點沽空？

qqq

唔駛輸，幾好

奶野啦

你新黎架..

租貴樓買貴磅

跟忘巴玩妖股算啦

同高峰仲有距離

真 一夜發達洗乜靠option

讀書個陣兌12 睇返而家

屌做short咪一樣俾人輪姦..

你隻tsm

唔玩option 就唔洗輸

佢止賺dum爆春咩 邊有輸

真..我早排exchange 都唱緊11.9

依家先10.X 唔驚

喊咗出黎

底位 升咗11%

靜雞雞

Strong hold 應該揀台積電定apple好

下

佢唔做咪唔洗dum春

今次爆一爆 無左幾個月做既sc啦..

Kodk又黎料

5050

明明好耐都無人講 呢兩日做咩咁多人提起佢

why not both

Why not both

玩options輸係因為賭性高， 唔了解

外匯點玩其實

有冇細價股介紹？

心理關口

strong hold

OTIS同CARR都抵玩

一升就有人講

其實如果點都走
唱定無壞

應該keep住升

正解 下下唔知頭唔知路末日option過夜 縮iv同時間都輸死你

我開錯遠期先咁，千其咪學

要放了

入咗入ccl 希望彈得起

新手想有無人可以話我知點解買完ma hedge唔到我隻v仔

搭單問AMD hedge唔hedge到NVDA?

點解八月先入 CCL

我要用NOK賺返尋日KNDI個啲

SC 其實呢個策略係有問題
你揀得嗰種資產去做option
即係你長線都期望佢係上升

sp係合理好多

點樣set rule
只識用公司outlook set

遠期Short Call記得加張Long Call對沖...

呢兩個月美股白做，宜家換貴咁多

石巴考完試未

有冇人有留意黎緊ipo RACKSPACE（RXT，覺得點

8月底先考..

放INTC換NVDA好唔好

NVDA用時間hedge就得

因住左一巴右一巴
長坐intc比佢煎撚死算啦

見佢好似掂底

驚換錯馬咪買d leap call intc

時間個ticker係咩牛牛有冇得買？

Time/ stockcode Tme

印象中要web版先有得set
App冇

上啦仲問

amd過埋tsm
真係唔識跌咁

你當初買係博佢彈 唔爭坐到比個孫啦

換左等驗腦

你有得set唔send 交易email比你

市場質疑柯達股價在消息公佈前就暴漲
2020年07月31日13:26
新浪財經北美站 劉碩 發自紐約

新浪財經訊 美國東部時間7月30日，奇蹟般轉型的柯達膠卷在宣佈獲得美國政府的7.65億美元貸款供公司生產專利藥物原材料後，3個交易日內股票累計升近1500%，然而有調查者認為，當仔細研究其CEO的交易行為後，發現他在週一消息宣佈前就購買了大量柯達股票，這涉嫌了內部交易行為，並且柯達股價在週一就由於走漏消息走開始上漲。

柯達股價在上週五收2.1美元，到週一也就是宣佈獲得貸款消息公佈的前一天，公司股價突然出現異動，漲幅為25%，成交165萬股，是之前10個交易日日均水平的14倍以上。至週二正式公佈消息後，公司股價暴漲200%，週三開始後兩個小時內20次出發熔斷機製，較上週五上升約1500%。

然而更讓投資者疑惑的是，柯達公司的CEO Jim Continenza在六月份就買了4.7萬股自己公司的股票，以當時價格來算，是每股2.22美元，根據資料顯示當時他擁有65萬股。而如今Continenza手中的股票一漲千里，每股已經30美元之多，他這些手裡的股票立即升至2千萬美元，光是最近的購買就讓他賺取近200萬美元。這樣來看，這個時機非常讓人懷疑是否其CEO有內幕交易的可能性。

未走既巴打

tsm極垃圾

但arm中國好負累 母公司炒個中國分公司ceo 佢可以取消個決定擁兵自重咁款

Intel琴日買晚落 amd同佢簡左佢

今晚跌

softbank

岩岩盤錢入左小小玩下

NVDA高追好無

準備又可以低位接番佢

Cat earning都唔差

一多人講就準備開始跌

所以我sc唔會做長期

如果對amd有信心，建議可入埋dell

WHY

隻隻都好過預期，夾埋做市呀

之前大家都知會差 咁咪索性預低啲

尋日炸2%，而家先升返2%

AMD

上網睇緊用IB 點搞搞佢

特價緊

靜啦喂

艾力

Tnxp 點睇

聽啲傻淡講就碌柒啦

今晚入邊隻好？

以後唔會再信

🍏🍎🍏🍎

會唔會升完跌...

做乜開始咁多乜乜點睇或者今晚有冇推介

新手指數 今日減倉

龍市再臨？

APPLE依家會唔會已經係頂？

走鬼指數瘋狂飆升

幾隻大股升到咁
情緒高漲

其實過左gdp又出晒巨頭er

仲有咩重磅news?

nvda

投資涉及風險，證券價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變 得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非 未來表現的指標。投資前應先閱讀有關產品的發售文件、財務及相關的風險聲明， 並應就本身的財政、其他狀況及需要詳細考慮並考慮決定投資是否切合本身特定 的投資需要。若有需要更應諮詢獨立之法律、稅務、財政及其他專業意見，方可作出有關投資決定。

跌完會返

過曬難關 可以回調了

傻散們係時侯入場接貨

1年後隻隻龍頭宜家都係低位

今日嘅頂

唔好咁囉 我d貨仲未返去

就係下季嘅GDP 同下一個ER

同埋Content Delivery Network 可以令到content/deployment/server response 快d

好驚接完就跌 依家已經好高

長倉咪坐下溝下驚閪

邊位巴打頭先推 NVDA

龍市邊有頂

諗住開市入put 而家已經開始跌唔等人既

買intc 5個月以黎低位

班美國佬起身入市啦

死啦我又唔覺得情緒高漲添

推post唔算快

幾耐先會升返...

今晚龍到傻

有得賭先會推得快

高又驚跌 低又驚唔升

每個人都係

留比個仔實升
利申接飛刀接到成手血

今晚11000 下星期12000

低處未算低

Apple

FSLY 快過 NET.

今日高位 明日低位

AAPL

得幾股

APPLE同INTC 今晚邊隻

Appl 嚟料啦

好驚入咗apple要坐好耐

Apple 均價

BaBa幾號財報

走咗apple

食住個勢蘋果

依家好似太高

呢招玩左好耐架啦

Aapl for sure

I have both

我盤前買

AAPL仲有得上

咁大隻唔會都升10%咁癲下化

TSM睇黎次次都要盤後走先得

Tsm long hold 咩位入好 前排爆升好難搞

睇慣左TSLA無感覺

台巴賺慣左

不過呢隻唔放啦
30蚊貨

我都係揀fsly

409高j完 5分鐘唔洗就413

加一

413入咗apple 死啦

有無人試過喺支牛講違反支共政治立場既野？係唔係會封帳號

TSLA升15%

幾耐冇試過15%

想問美股premarket 同港股競價係咪唔同？

港股競價d 價好fake

AAPL市值=6間TSLA

APPLE今晚500

溶斷

妹左咁耐 終於再現王者風範

金股債一齊升 情緒咁高漲 有d驚

有130都開心死啦

靜靜地

港股果D叫勁假時段, 拎黎殺牛熊的

有排都未開市啦

多謝大家屌醒我自膠左
今晚記住清倉啦

清倉

NET

413 高J希望唔好死咁慘
開市408無買 轉個頭就413

uaa
9個幾磨左咁耐,呢排終於識郁

但係明明業績咁差

忍到等拆股唔止呢個價啦

INTC各位點睇

幾時先係時機

買!

而家

又有幾個人高J完8% 跟住話妹到底咩心態

落番70樓下先啦

有無人FT壞咗，睇唔到unit cost 同total cost

今晚除左Apple仲有咩可以入

石巴真係睇得好淡

沉晚訓前手痕掛aal 11.16, 點知真係入到

今日低位，聽日高位

間唔中都會
過一陣冇事

amzn希望今晚破頂
份業績咁靚

成班傻鳩在度叫Aapl 睇下人地Pins

今晚買乜股好

狂沽星期五

日日都會

放緊貨，入多一隻appl

唔會輸既價

Fed's Assets Fall By $16 Billion, -$220 Billion Since June 10: Week 7 Of Balance Sheet Shrinkage

BNTX明明又有新風話賣疫苗比日本
點解好似重係冇乜點升

盤前412 wor

大家short sell左 tqqq未

咁又點

413入完就跌

所以放到再睇睇先決定

今晚希望appl 發力

點解announce loss都升到

我409入咗一隻，408 又入多一隻

點解升咁多

us dollar index 落
10年債已經破0.6

看不透

過埋今日就唔係

你地用咩可以買盤前

AAPL坐到老

Active User 多左39%

005思維

aapl包升架喎

FSLY 個latency只係呀 0.035 ms

支牛

好仆街

散貨啦

印鈔機停左

想睇

緊係買ERIC啦
仲買NOK蝕撚死你

冇人叫咪升

數學家

好多人講amd 想走了

shit
mmm sp 152.5

其實所有娛樂 apps 武肺期間都預active users 會升啦

Tesla

有冇condom廠未出財報

成日係7-8橫行

牛b

Aapl

無買所以係傻b

咁多人唱好amazon有啲驚

可以瘋狂沽空

唔怕 跌一半都仲有賺

TSM唔是condom

AMD 勁到

3月到依家都hold緊既應該賺唔少

暴石pin的時候日元升左1%
但係5點就跌返曬有突

條友明顯無追住個市睇

講乜野廢話

FED縮得好快

下，盤前後都可以殺牛熊?

今晚有冇賭場

縮都係縮實體經濟
airline 主題樂園 股可以沽柒佢地啦

今朝屌完契媽老 盤前就1.6%

支那人落黎save DNA喇

Mogu 直插，依家唔買幾時買

似上上星期一，到頂位，高開低走

盤前升左26%仲吸引咩

記得你都係燈出名

DLLM 仲升緊
頭先開pre market 走左尋晚入既APPLE

Short Call TSM無肉食...

打錯左你名 sry

PINS

KODK向下炒

契媽代我地買左

pins, sonn, ecor

P巴再戰中概股

搶dna 做健康碼 香港變大型監獄 再加埋人面識別 同張新身份證 10年內滅亡

信契媽 唔驚

佢之前話 amzn tqqq stong hold
前幾日放9哂 個市就開始升

10年？10個月都未必過到

NET 42.5

同埋蝕少左

Pinterest 咩事？

Tesla個V咩事

雞肋

TSLA 又盤前高

tsla 又上啦

快d沽

銀

今日氣氛真係好好 過唔過夜

屌 SP咗pins 爆升埋 唉

岩岩上左車
希望唔好仆街啦

leap calls已賺到笑， 大家唔鐘意快沽。 兒登仔太多廢話

兒登C朗 就多一排年尾， 計返數賺幾多

揸左好耐都唔行
上星期放左

叻仔

TQQQ價值投資

原來已經有三次Good Faith Strike 唔可以再即賣即買

屌追極都追唔到apple眨下眼413

走牙

彈弓手到你

唔敢高j

連郡趙子龍！

pins接唔到貨想喊

rtx食左屎黎
日日跌

等埋我呀Apple

60.5入左少少,跌到想放左佢算

Pins 搞乜

409果陣set408
412 set左411.5 買唔到呀屌

MOGU高追中伏，玩完

413入咗50

買唔到咪算LOR 最多咪汁幾蚊

唔好盤前入

盤前出事架MA

跟P巴搵食

你買好多股？
嗰0.5就算啦

arkk跑輸qqq會否太廢

放棄了賺夠俾其他人賺下

係咪遠期long call 就叫leap call?

pins

Yes

應該好快有人o係出面開net post

aapl free money

咁幾遠先叫遠期

exactly

契媽未發力

肥過肥仔水啦

tsla 累全家

盤前升到咁 好驚

Amd都有得炒 aapl一定有得炒

你同問永遠有幾遠，差唔多

amd 今晚82

qqq monster!

驚閪

想追AMD

高唔高追aapl好

mogu 玩撚猿

有人沾左成千股TESLA

減果少少

FT又無撚晒d成本價 我屌

唔好驚

82 啦仲諗

Fb 已成condom

正
今晚係咁
今日正常返

琴晚
打錯

愈諗愈貴

PNS

愈諗愈平 好快$1xx

召喚looll

半年最少

係咪打小左個位

幻2 之約

TQQQ 唔好煩

Tsm

納指12000？

一拆四呀

哇屌好多股都beats 哈哈 仲玩舊經濟股

國指幻2

AAPL

AApl驚鳩咩
龍頭股根本冇高J
就算你班迷信撚覺得好多人開post講會短期內燈番到佢落400 390
一年後睇番380定400定420 都係低位

Work終於work work地

納dee好龍

一拆4後 $400

下年已經要再拆

佢究竟要妹到幾時

龍

一早屌左你地
遇事不決買qqq

日日升好唔好

好

唔明點解會有人拎黎pins同aapl比 真係笑撚死

有kodk唔博，走去博中概

實好㗎

人棄我取

大家幾時放棄intc

日日跌我都得

睇兒登投豬好正

棄正股入leaps

係就好

呢隻leaps等豬錢

特價時段

聽講有人琴日中概輸好慘

我就食緊40%的 唔知你幾時入在度妹喇

其實等拆完先入APPLE 會安全D
當然可能升左上神台 遲上車執少左啦

8折左好耐

少錢賭下佢張Xe

等穿45 先考慮

舊經濟股跌到咁上下就要坐返啲
隨時又炒疫苗play

pins 琴日call 左

我66啫

都賺咗d

唔洗咁大反應嘅

又傷口撒鹽

仲唔發遠，有無升十倍

試水式Gpu, 個driver都夠玩死佢

屌你老尾我未走輸乜

你地人人都入 係咪要沽爆你地

正路係

其實佢都出過幾個IDEA唔錯既野可以夾埋AI黎玩
但市場反應唔好 話唔定十年後AI發展成熟d又返炒

10nm打人5nm / 3nm